法國大陸小粉紅反耐克搞內循環十足十黃色經濟圈

果然大家都係流住中華民族的血

推！